唔知有冇巴打都遇過咁 好Sad

未必係巴打既...
就咁既 你都幾鐘意一個女仔 諗住認識下佢
咁一直都whatsapp 下....又會講下早晨早抖....咁一直自我感覺良好
你又會plan好哂 想表白之類
有日終於想借d2 送佢返屋企 但.....屌你老母 有個男人出現左 原來係佢男朋友....岩岩一齊
實係崩潰左

即刻退役啦

已經試過幾次 點解成日都遲一步